你通常Whatsapp隔好耐先覆人的原因係？

1.返工唔方便用電話？
2.上堂唔方便用電話？
3.做運動唔方便用電話？
4.打機(PC/電話game)唔得閒覆？
5.電話煲劇唔得閒覆？
6.勾緊佬勾緊婆唔得閒覆？
7.電話數據少覆唔到咁多？
8.突登唔覆想令人忐忑？
9.佢無利用價值所以唔想覆？
10.懶唔想覆？
11.病左唔想覆？
12.唔想用whatsapp文字交流所以唔想覆？
13.用TG用LINE用微訊，唔想用Whatsapp？
14.唔識答所以唔知點覆？
15.太多人Whatsapp你，覆唔晒？
上連登唔得閒whatsapp?

懶

我都係

唔想俾人知自已24小時都無野做

唔想覆佢

忙囉大佬
你試下日日做做做又百鳩幾廿人搵你呀
點覆呀
唔係個個都冇人搵冇野做架嘛

懶得諗、懶得覆

大家都係史獨

番工唔通成日睇住個電話咩
有時睇完想覆但有野突然分散注意力 之後唔記得左

懶 d fd已經習慣左我隨時消失左

8 想佢忐忑
當發現佢唔搵返自己個時個心就好酸
所以都係自己攞黎衰

10，15
或者係果個人講啲野太廢 唔想答

Send錄音過嚟所以唔覆

用左TG番唔到轉頭

Aggee

唔好再纏住我啦死毒撚

唔想覆

懶得覆 你

搵我嗰個人喺我心目中唔重要

無咩特別事梗係留返搭車先慢慢覆

死咗
否則好快會覆

睇漫畫 溫書 打機就唔覆
通常2 3個鐘先覆一次

忙 唔方便 懶

14.

1 4 5 6 14

隻垃圾手指一開唔到鎖 就會唔覆

無人搵 覆乜撚野呀 屌你老母

有無諗過whatsapp你嘅人嘅感受？你下下都唔覆 人地仲邊敢搵你？

因為我唔係你最想覆嘅人

唔好講事實

唔撚想同你講野

煩

我無心情

懶

靚女另計

個刻唔想覆

D人講左d 野唔知點回所以唔無

唔重要既人

識人隔咗兩三個禮拜先覆 仲要淨係打咗個😍

訓緊

唔知點解對秒回好有壓力
覆完見人藍tick都會即刻㩒走

返工忙到都無時間睇

懶得覆

返工唔想鳩應

多數係電話用緊嚟打機，唔係都幾乎秒回

禁完入去諗下先覆
諗諗下就冇左件事
然後個對話沉底

唔得閒